（ 無圖）門後面有四隻腳做緊咩呢？簡直係狼吞虎嚥

快做不考子

Ok我自己黎
我東升耀陽一子錯滿盤皆垃圾

考X 孝

畀垃圾肥絲洗咗腦？

block得

痴撚線 糾正返自己都要俾人block, 連登仔係咪痴撚左線

btw, 呃鳩我入黎，皮已負

我有邊隻字係呃你？

除左無圖 我錯囉

笑撚咗